[紅磚]有冇itc既同學仔?

freshman

有冇諗住報細o或者hall o

好似冇人讀itc

小毒毒驚開學埋唔到堆，今日去左報細O

細o幾錢
冇錢報ocamp呀

ITCSS個細O要$500，正camp前有三個營前晚會可去可不去
岩岩好帶夠現金，飯都唔食直接返歸

你地聽日個workshop有冇人打算唔去

超貴..多人報? 有沒睇你身份證夠十八歲未

聽日咩 唔係16號

13-15喎

3點幾去到，啱啱好報滿一頁紙，大概二十幾人
冇睇身份證，直接填表交錢